你們都月什麼銀行交易？

如題 ，請問那個手續費比較便宜？要不要按金？

銀行嚟講，手續費最平應係渣打
或者citi(每月常行指示過萬五蚊入去，可即時draw返出嚟，可免港股買入佣金）

你們不是都用一通或富途嗎？

你標題唔係問銀行咩？

如果你問證劵行就有幾間大路野
IB 盈透證劵
致富
富途
一通

因為銀行太貴交易一次都兩百幾

那間比較好？要不要按金？

盈透
致富
富途
呢三間我都用過,都幾好用
你隨便鐘意選邊間都得

都乜撚？大陸嚟？

是用銀行過戶還是要親身去入錢？

不過新手推薦致富同富途
如果你唔鐘意大陸野,就直接選致富

至於 IB盈透,你新手未必理解到佢既功能,不推薦給新手

銀行過戶,或銀行櫃位入都得

網上銀行過數,或銀行櫃位入

致富可以用埋邀費靈

即是我恒生可以入錢去富途？如果收錢呢？

富途大概一個交易收多少收續費？我聽說只要三幾十

恆生可以
到時你照跟佢網頁指示入錢提錢就可以,好容易的

ok thx

佣金 交易金額的0.03%，最低3 港元
另外再加平台費,每張單15元

嘩平好多一日trade十次都仲平過銀行一次

再加以下呢堆,呢條數就全世界銀行或證劵行都要收

交易系統使用費 每筆成交0.50 港元 香港交易所
交收費 0.002%*成交金額，最低2 港元，最高100 港元 香港結算所
印花稅 0.1%*成交金額，不足1港元作1 港元計
買賣窩輪、牛熊證時，此項費用不收取 香港政府
交易費 0.005%*成交金額，最低0.01 港元 香港交易所
交易徵費 0.0027%*成交金額，最低0.01 港元 香港證監會

係平銀行好多,訓了,祝你有好股運

巴打，citi 同富途係咪一樣手續費？

唔一樣，銀行一定比證券行貴

我用citi 買賣開
雖然貴少少，但差別其實唔大，最緊要唔駛煩入錢出錢

牛B